知唔知香港衰咩？

就係衰在啲廢老成日以前，以前